聖誕節打算/買左乜嘢俾男/女朋友？

諗住買隻angus b手錶做禮物

女朋友叫我唔好送，唔洗嘥錢

Supreme 雪山羽絨

送個後代比佢

比人揪後算帳唔好喊

假鳩一條

btw, 首先要有一個女朋友'

我女朋友都叫我唔洗送，但我諗住帶佢食餐飯

不過仲未諗到食咩

好多平-中價西餐廳
13x-16x 一個set

送手袋啦
無size之分 唔會錯

耳環 有無咩牌子靚？
1.5-3k左右

整左水晶球

搵左個人幫手畫我地兩個既q版
再諗住用黎整手機殻
同埋買左堆memo紙
諗住痴啲相上去 砌個心比佢
點知琴日嘈交分左手

超高質聖誕綠帽，只此一家💚
賣家只求打和！
超抵聖誕頭飾，人人必備！
適合成人及小朋友
$30/個 $50/2個 $100/5個

TG:Mroh2

買左件superdry褸，但冇機會送喇

唔洗送啦 去玩下食餐好既仲好

男朋友買左電動發蛋器 我真係喊出黎

我用紙黏土整左個公仔比心儀對象
但佢約左人

男朋友問我想要咩禮物我話要佢

幫助生髮既洗頭水同養髮液

諗下個畫面都幾正

真係無野收?